將軍澳女骷髏頭乾浮屍警方已確認為57歲高秀蘭,再被發現為831太子站失蹤者之一(更新)

將軍澳海旁驚現女浮屍 屍體枯乾僅剩骨頭
將軍澳唐賢街23號海旁，早上8時07分，有晨運客釣魚期間發現對開海面有一具懷疑人形物體漂浮，於是報警求助。水警及消防輪接報到場，在岸邊石隙撈獲一具女性屍體，屍體枯乾僅剩骨頭，警員經檢驗後證實屍體為女性，並檢獲她的一副眼鏡，暫未能確定其身份，警方正在場調查，調查死者身分及背景。

又黎...

謝振中赴美爆料保綠卡，警即證實女示威者死咗

你係咪有病？林病

第一個post就係呢單野, 又想 attention spin走緊要既post。
麻煩大家report

拉

近排有好多人將以前討論過嘅嘢全部講多次
大家當訓練自己不推文嘅習慣就得